5年內有冇可能整到一部真正全屏幕手機出嚟

部機唔用機械伸縮部件
但係有front cam
有冇可能？

點揸？

現在手指碰到少少都亂曬籠

全屏咁on9出嚟做乜

唔 即係一部無notch嘅iphone咁嘅樣

點解on9

push push

針孔攝影機呢就唔係真係針孔咁細
一係窄角一係用魚眼
你張自拍影到防盜眼望出去咁你收唔收貨？

我覺得以而家嘅科技嚟講得samsung同apple勉強滿足到全屏
samsung冇notch有chin
apple有notch冇chin

其實去海洋公園或其他展覽都見過有啲透明mon
如果可以應用落電話到，開相機時熄左相關位置，變返透明就影到相

巴打有冇相關科技嘅source
想研究下

大陸機出左喎

冇伸縮機械部件咩？

邊有
樓主話唔比cut front camera, 同唔比用機械式伸縮前鏡

其實係做到，不過其實個層唔係完全透光層
前鏡影相會差勁多，一黎吸光少左，二黎會多左折射

好簡單
喺機背整多個moon 咁咪可以用機背鏡頭selfie

有啦三星infinity display 係技術未夠成熟出市場

你意思係有另一款infinty display？
鏡頭問題係點樣處理

樓主要全屏，你講邊框，你係咪覆錯post?

都就出全息3d 啦 仲全屏幕

聲稱屏下收埋鏡頭，冇影響拍攝功能wo

希望可以連下巴都整走埋

邊駛5年

Vivo NEX 存在中
Vivo X27 出緊黎。
唔知係咪你講咁樣。
申利： 想買vivo iqoo. 真係性價比之王
申利： 打手。

雙MON

屏你老母咩
成班支那仔

螢幕呀

Broadband 重要好多
全屏根本講唔出有咩好處

話說我當年屌iphone出M額都有人比呢張圖我睇

自膠，睇唔到句野

唔關broadband定全屏事
係講緊實有人咩都話唔重要
咁科技技術可以唔使繼續發展
即使唔重要佢發展時都關係到新既技術

Samsung所謂無notch都有個鏡頭，只係cut晒啲感應器啫

出投影觸碰啦
Spare隻手出黎

Meizu 16?
Samsung S9?

有機會五年內 , 第二個玩法.
唔追全屏, 轉為摺機
如果 IPHONE 推出摺機.

an 機廠一定會跟. 到時普及化
8吋平板 + 電話

如果摺機係大勢所趨咁都無辦法
不過我自己始終都係鍾意薄同埋一體化全屏嘅設計多啲
而家見到嗰啲摺機prototype好唔對稱

講緊呢部?

APEX 2019 無孔新Phone格

今年手機市場驚喜不斷，除了摺芒成真及5G快將上馬，還有更多的嶄新技術正在湧現，且看vivo開發的新一代概念機APEX 2019，大膽棄掉機身所有孔位及按鍵，開創出零孔式發聲及整個熒幕皆可指紋解鎖的應用新方向。

For your reference
三叔話1-2年後就會有了

vivo 前後雙mon 果部？
用主鏡頭嚟自拍

利申：大陸rom,不了

如果真係出到咁嘅樣都幾有趣
起碼有啲新意

無啦 中興 皮已收

其實造到屏下有鏡頭
而拍攝質素無影響的話
呢個世界會好恐怖

點恐怖法？咪同有前置一樣

佢嘅正版counter part（HTC) 都就黎執
佢又咩嘢環境呀

只要有屏幕就可能有相機
即係隨時隨地都比人偷拍......

每個人都要帶假面具
而有部分人會抑壓到痴線